{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김제 금구온펜션"
    },
    "text": "両親の誕生日パーティー、記念日のお祝いなど、小規模パーティーに適しています。 内部は作家作品が小物で飾られており、床は高級仕上げ材で仕上げられています。 広い庭には子供たちが安全に自転車やキックボードに乗れる空間があります。 さらに、水風船とバブルガンを持ってきて遊ぶこともできます。 昼間は花や木を見ながら、夜は照明がキラキラしてバーベキューを楽しむことができます。 ここは静かな田舎町に位置していますが、ローカルフード、スーパー、コンビニ、飲食店などが車で3分の距離にあり便利です。 テレビは75インチの大型で映画を見るにも良く、バースデーガーランドと風船が用意されていて、きれいな誕生日の写真を撮ることができます。 遊び物にはボードゲーム、バドミントン、チェギチャギ、投壷遊び、シャボン玉などがあり、退屈する暇がありません。 利用可能なスペースは600坪の敷地に建てられた2階の一軒家で、寝室3、バスルーム3、バーベキューが可能です。 庭には8人用のテーブルとガゼボ、屋上があります。 全羅北道道庁からは車で20分ほどかかります。 ベビー用品としてはベビーチェア、ベビートレイ、ブンカなどが備えられており、バスアメニティとしてはロクシタンとザ·ボディショップを使用しています。 またネスプレッソマシンも備えています。 人数は2名を基準とし、3名からは1名当たり2万ウォンずつ追加料金が発生します。 18時以降に入室される場合は予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設はどのようなイベントに適していますか？",
            "answer": "両親の誕生日パーティーや記念日のお祝いなど、小規模なパーティーに適しています。"
        },
        {
            "question": "施設の内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "内部は作家作品が小物で飾られており、床は高級仕上げ材で仕上げられています。"
        },
        {
            "question": "庭にはどのような遊びスペースがありますか？",
            "answer": "広い庭には子供たちが安全に自転車やキックボードに乗れるスペースがあります。さらに、水風船とバブルガンを持って遊ぶこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くにはローカルフード、スーパー、コンビニ、飲食店などが車で3分の距離にあり便利です。"
        },
        {
            "question": "テレビのサイズは大きいですか？",
            "answer": "テレビは75インチの大型です。"
        },
        {
            "question": "どのような遊び物が用意されていますか？",
            "answer": "ボードゲーム、バドミントン、チェギチャギ、投壷遊び、シャボン玉などがあります。"
        },
        {
            "question": "施設の利用可能なスペースは何平方メートルですか？",
            "answer": "利用可能なスペースは600坪の敷地に建てられた2階の一軒家です。"
        },
        {
            "question": "施設から全羅北道道庁までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全羅北道道庁まで車で約20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品として何が備えられていますか？",
            "answer": "ベビーチェア、ベビートレイ、ブンカなどのベビー用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスアメニティとして何が提供されていますか？",
            "answer": "バスアメニティとしては、ロクシタンとザ・ボディショップの製品が使用されています。"
        },
        {
            "question": "何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "2名を基準としており、3名からは1名当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "18時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "18時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 495
    }
}